李嘉誠淆底唔敢打科興恥笑區

佢入左再出發聯盟都唔打國貨，即係淆底啦
咁足以證明呢件廢老只係早過我出世，先可以累積財富贏到我，如果佢係00後一定廢過我

果d乜鳩buffet、李嘉誠，只係出世出得早，根本吹大左

樓主認真post無人回

但你大過李澤階

佢靠父幹，當年要李嘉誠個廢老拎30億出黎幫佢
都未唔計條傻鳩比張子強綁架，勁廢

推

又話唔識條撚樣？

我以為你果個post講緊李兆基個仔

00後

點解要恥笑

手足早出世少少做埋耶蘇

人地有錢 你理得人打科興定復必泰定阿斯利康
你班窮撚排隊打科興啦

你咁撚叻唔撚去綁架？傻閪

唔會啦 佢老母比人中出過

佢冇話佢冇 傻閪個仔

李嘉誠要打既話
自己叫外國醫生送支輝瑞比佢都得啦

咪搞到牙路又病發好冇

誠哥自己研發隻疫苗仲得啦。 咁有錢

哲。